想罷而唔知點罷

代醫護人員的小小發聲

其實醫護人員都好想罷工
次次你地話三罷，距地都好想響應支持你地
但有無諗過如果醫護人員一罷工
所有病人長期患者就無人照顧，甚至死
變相你地係要距地成為殺人兇手，將自己一路照顧既病人殺死
而且其中既病人好可能就係你地既屋企人或者朋友
如果真係出事，你地係唔係可以繼續支持罷工？

講到呢度，大家都明我想講咩
我地係好需要同各位醫護人員傾下
最低限度要維持和救助病人生命下而進行罷工
咁距地先會願意罷工支持我地！

我地香港要自己救！
好快我地就會變成第二個武漢
只會有更多來自武漢或內地的病人傳播細菌
確診數字只會不停上升
醫護人員都會捱唔住
我地要同心合力救我地既香港🇭🇰

致四大醫護專業工會

近日致命武漢肺炎肆虐全球，世界各地的政府均已實行嚴謹的防疫措施。唯獨香港特區政府對關口的防疫工作置之不理，令大量懷疑感染新型冠狀病毒的外來患者湧入香港。

港府在防疫工作上力度不足，以及後知後覺的態度，直接令醫護界工作壓力及感染機會大增，甚至需要以抽生死籤來決定進入隔離病房的醫護名單。在未有任何確切治療的方案下，此致命的疫症絕大機會令2003 年沙士事件中，醫護人員因受感染而死亡的傷痛事件重現，再次勾起港人的悲痛回憶。

有見及此，一眾熱心的市民已於2020年1月24日零晨，在《香港地投票》應用程式內發起了一項投票事項。投票只開放予香港境內市民，亦以一系列的措施盡力達至一人一票，其內容如下：

議題：支唔支持醫護大罷工
投票開放時間：一個月
截至2020年1月25日零晨為止，24小時內已有1117名香港市民投票，當中約97%支持香港醫護人員罷工，約2%反對及2張廢票。

《香港地投票》應用程式作為一個投票平台，致力為不同民生或政制議題及各種工業行動提供民意基礎。現來信各醫護工會團體，藉此轉達市民的意見。考慮到醫護人員有其專業，亦關乎病人及其家屬的權益。醫護人員罷工與否的決定將完全留待醫護界自行決定，此函只供各大機構作民意參考之用。

香港地投票
謹啟
2020-01-25

有勞大家幫我forword 俾醫護工會同各醫護知

要話俾醫護知，無論你地決定係點，市民會支持你地

原Post

大家支唔支持醫護大罷工？

入黎幫手推十次

隔離唔醫肺炎患者囉

中國走落來全部唔醫，
其他維持低限度服務，

但係唔罷都係間接殺緊香港人
話我道德情感勒索都係咁話

[封殺高鐵] 高鐵不封 ! 港人必亡 ! 封印高鐵大行動 ! 香港封關 ! 置頂 !

請幫推 推上熱門
祝各手足百毒不侵

火車軌的抉擇

罷工救港 功德無量

請加入公會